大陸成日係twitter賣政治廣告

之後

唔好意思，不如試下呢個idea點樣？

大陸人對反攻大陸的建議